我係華唯新任CEO 你問我答

人工多唔多過連登仔

屎眼有無俾刁皇插

多過啦

依架係加國

好撚好笑 屌你老味

華遺 , 夢遺個遺